中學生拍拖

我想講呢....我同我男朋友f.1開始拍拖啦...下年f.2...我唔知我地出街可以做咩...同埋去邊喔.....請幫忙!!!!!!

互含

f.1開始
下年f.2
咁即係啱啱開始拍拖？

係.....放學個陣lum住同佢行多陣....點知佢送我返屋企

啱啱好始就唔好要求太多 點回途中多啲傾計
了解下對方先

我係女仔黎...

好
聽日返學試下撞下佢先

諗起以前日日返學放學接送佢來回學校同屋企
總覺得條路太短行得太快，好想拖多陣

打茄輪

會有bb

搵師兄一齊温書

算啦此post已完
起完樓主底
樓主應該係現實生活中無乜朋友果類人
然後慘到要上黎連登呃負評博存在感
大家不要再留言了
假膠撚

未睇名
原來係你隻遺憾撚

我改變咗
依家係假膠hunter

2.5分

係咪處先